食飯唔夾錢 可恥 求解決方法

屋企習慣出街食飯兩姊妹夾錢請兩老食，個妹叫條仔嚟痴餐，仲好唔知醜，嚟食飯唔夾錢，老奉要家姐比埋佢嗰份。有咩辦法令佢自動自覺比返自己嗰份？
利申: 已經請過2次

你妹個男朋友幾大先
如果學生就算數啦

直接同你妹講

咁樣食飯應該男友俾
學生就冇所謂啦

你個妹比人又食又拎呀
連做雞都未夠資格
係比雞次一等的雞屎

有無食埋甜品先走

PAYME

除3份定2份先

我認為除2 ok

係咪食埋你個妹隻豬再問有冇甜品食

除2好正常姐
家姐無男朋友？

叫呀妹賣單 家姐比番佢果份咪得

25 26返緊工

除2既話 就請埋佢男友 佢男友好厚面皮食日嚟痴餐 就係唔想請佢男友

有
有時佢男友會好突然嚟痴餐 一時之間叫唔到家姐男友嚟除多份
家姐男友起埋到 除4份好平常

呢啲男人死撚咗佢啦
上屋企食一兩餐都話
25 26歲出街食都痴餐 無撚用

已經係 但佢妹成日話除兩份

不過到底你係邊個
兩姊妹請兩老食飯
啊妹你又叫啊妹
家姐你又叫家姐

啱呀 咁大個人都痴餐 正一垃圾

比你估到既
就係你開post 唔係我開喇

payme 付款請求

下次除3擺張單係條仔面前
跟著佢就會上黎開post話
咩同條女食飯 點解要畀埋佢老豆老母果份